屋企人淨係錫個仔

岩岩同完屋企鬧大交 好想離開呢個屋企

我有個細佬
個細佬係屋企不嬲都好串
我屋企不嬲一直都錫個仔既
岩岩真係好嬲
話說屋企人爸媽家姐都訓左教
咁我同細佬就係廳做自己野

因為我部電腦突然用唔到earphone
咁我就試下唔用earphone但開細聲段錄音黎聽下
點知呢個時候 我細佬就出聲
細佬 我

好嘈呀 你唔識用earphone聽嫁咩？
下 我已經開到好細聲嫁啦喎
你聾既唔代表我聾 你開聲好騷擾
點嘈到你呀？一係你返房囉
我點解要返房 而家係你嘈 （跟住無啦啦話我冇返工冇用）

去到呢到我做家姐自然開始炆啦 前排我岩岩quit左份full time因為覺得唔岩自己同人工低 所以而家都搵緊工 同埋學自己想學既野錄音果啲

見到細佬個樣串串供仲要無大無細
我做家姐緊係要管下佢啦
我好細聲咁鬧唔想嘈到屋企人
點知我細佬愈鬧愈大聲
佢舉動係想嘈醒曬屋企人 因為佢知佢地會幫佢口
爸媽家姐出到廳指住我黎話 我就坐係到比佢地話
佢地錫細佬錫到出曬面都算
每個月比3000蚊零用錢比細佬
一個中學生3000蚊零用錢仲多過我平時洗費
屋企都已經窮嫁啦 我以前1蚊零用錢都無嫁
點知佢地仲話男仔係要用多啲錢既女仔用少啲

平時細佬係屋企無大無細鬧老豆 而家我呢個家姐管教返佢竟然反比老豆老母鬧返轉頭

岩岩喊完好累 好似咩都我錯曬咁
生存左廿年 係屋企細佬唔尊重你
屋企又唔會為我主持公道 只係識叫我搵工返工搵工
好想離開咁唔開心既地方

屋企重男輕女?

老豆老母不嬲都係行舊思想 追仔所以生左我呢個女出黎

好慘

唔係親生？捱多兩年搵到個伴侶搬出去啦 跟住斷絕關係

都20年啦
真係想離開既都係2個方法啫
自己爭氣搵錢搬出去住
搵個好男人嫁出去

臭雞
屋企人唔識將就下

我都覺得我唔係佢地親生

呢個世界從來都冇公平呢兩個字
第1日出嚟呢個世界玩

平時屋企人多 都係等到夜晚我先可以做自己野

草緊錢啦但呢個時勢 上車又難 租屋又草唔到錢

同你調轉晒，我都係有家姐，但屋企重女輕男，老母肯比錢家姐買樓，但同我就講有本事自己先買

有能力搬走之餘 脫離埋父母親關係

好慘,深表同情,愛莫能助

你唔係財技驚人或者有橫財運既
上車就唔好諗啦，儲到你30歲都未夠首期
我儲左8年都未夠

你想自力搬走既只有租樓

比個機會我照顧你

我屋企應該有錢都留比細佬啦
平時一到出糧果日就問我拎家用
遲左幾日就會問我出左糧未
平時我省住省住用錢
個細佬用咁多錢佢地就幫曬佢口

我屋企都係
已經理所當然咁偏心
自己搵到錢搬出去住

唔想脫離關係 畢竟佢地都係親生父母
其實我都想盡孝既
只不過屋企無人會理我感受

得閒過黎訓，我都係咁頂唔住搬左出黎
利申：有兩個家姐一個細佬，一同佢地嘈，兩老即屌我

家家有本難念的經

愚孝抵你比屋企人蝦
收番個post繼續比佢地恰啦

我儲左 7年 有1.5M無話唔得ge

完全明白你感受
你試下好認真咁同佢地講下你嘅感受啦 不過就真係唔撚洗同你個on9細佬講道理啦 屌你老味 自己親家姐都唔可以讓下 小小野就要出動老母 幾多歲呀？我真係覺得宜家香港啲細路越來越冇禮貌又自大 屋企啲人個個都寵到佢地仆街 係時候你要屌醒你細佬啦
如果你屋企人又再不分青紅皂白就話你 我覺得你真係要慢慢逐個咁同佢地講下佢地有咩問題

老婆屋企人重男輕女

你自己一個搬出黎?租屋住定點？

巴打利害
但樓主唔似想忍多7年喎

你廿幾歲先？你細佬又幾多歲？
中學就有3k零用錢 痴線

講過了 佢地都依舊係咁

岩岩畢業出黎 要儲既話真係要幾年時間
我而家就想即刻走 不過可以走得去邊又可以走到幾多日呢

23了 佢16歲
我返工每月洗費都無3000蚊因為我好省要儲錢

至少等你儲到半年生活費(租，食，行，日用)
再加有份穩定工作就可以走啦
決心就睇你自己既啫，無人幫到你

same here

16歲就咁牙擦，大咗仲得了

屋企人寵得太勁反而害左佢
btw 宜家啲00後真係呢

好慘 唔知點安慰你
上面都有人講左 要自己努力加油 儲錢搬走
唔洗畀家用佢地 養自己就夠啦

咪撚俾家用 同人夾租搬岀去啦

樓豬你幾歲先
屋企人關唔關心你先,如果唔關心既
每個月扔低幾千銀 比老豆老母咪算
唔明點解要比咁多錢細佬,種壞哂個仆街仔

我屋企得我一粒仔,但老豆老母都日日煩鳩住我,好唔得你好多
但又讀緊書無能力搬出去,平時一返到屋企我就帶撚住個耳機,直接無視佢地

最撚憎
遲早個仆街仔敗撚哂屋企d 錢
我屋企都係重男輕女
垃圾！

絲打
我係你拿拿聲搵個好對象
之後結婚搬出黎住
佢有房而屋企唔介意就2個一齊住住先
機會留比有準備ge 人

唔好俾咁多家用

平時咪無視下佢地
自己好過d

貼你細佬張圖上來問題即刻有好轉

重男輕女有咩問題？

我屋企錫女多d

差咁多咪讓下佢囉

3000禁多 絲打試下申請公屋？ 一係搵fd一齊租間屋企？

學gone girl 條女咁
由而家開始寫日記
鐘意可以補番之前既日子
一日一日咁暗示比屋企人/細佬虐待
之後搵日同細佬鬧交，就撞自己個頭埋牆角 / 搵野打腫自己隻眼
最後報警拉你細佬坐監

岩阿

真係要 屌你老豆老母

好明白樓主 我都有差唔多嘅經歷 但係咩都做唔到 只可以同你講句共勉之

你家用交幾錢？ 如果係3000嘅就同你老竇老母講
以後你家用直接當係你細佬零用咁出啦
咁佢最少睇錢份上會尊重你啲

而且你唔gur可以唔畀
就話唔係想走家用數 係你細佬太無大無細 要佢同你道歉
一句sorry就有錢收 你老竇老母都會息事寧人叫你細佬服軟 久而久之修正你細佬嘅態度

但我覺得最重要係你要企硬立場
你屋企人對你唔好佢哋唔會有自覺 可能仲覺得有啖飯畀你食你已經要謝主隆恩
你心入面可以想唔斷絕關係 但最少你表面上要有寧為玉碎嘅態度 咁先有返啲籌碼

講真 如果你屋企真係著緊你
你口講一世唔返嚟 出去住返一兩個月 佢哋絕對淆過你 驚你唔夠錢使驚你畀人呃乜乜柒
如果覺得無所謂嘅 咁你都算睇清楚你父母 畀個機會自己唔好再愚孝

絲打我同你差唔多不過仲嚴重 岩岩差啲搞到人命都冇

俾家用俾少3000囉
同你父母講 份家用唔包細佬果份
叫佢有手有腳自己出去揾錢

3000蚊圍返條數都喺一日100 食兩餐都無咗

16歲3000蚊零月錢
屋企人寵到佢仆街 大個仲死得

同男朋友搬出去住
當自己無老豆老母
不過我都幾肯定你做唔出

3000蚊
我一個月用五百都冇

唔比家用 咁撚臭串 最多咪搬

又鬥慘，俾個獎你好冇？

你嘈到人叫人返房，樓上噪到你，你唔好搬走？

想像到樓主既感受

屌你老母劇透

同情
btw點解個post咁多負皮

你都收左自己皮，仲開咩post

樓豬唔好唔開心啦
你離家出走嘅話 我可以收留你

我明，我屋企都係咁

試下唔好太在意，會好過啲

利申藍絲

Come on baby來我屋企住 俾個温暖的家過你

我係你就唔會俾家用啦
俾完轉個頭益撚咗個仆街細佬

我屋企都係咁
我係家姐，屋企仲有個細妹
屋企一直都窮 細細個小學果時我想話學樂器同跳舞
屋企話等我考好成績先
到真係考到頭幾名
又話好貴唔好學
跳舞班上左一兩堂
又話貴
即刻唔續下一期
以後無得跳
但依頭講完
轉個頭又俾錢細妹學跳舞
細個又係人面前
讚細妹白皙、鼻又高
成日嫌我個樣
話成個男人頭樣
仲有大把大把例子
依啲家長話唔係偏心就假嘅

記得第時搬出黎住唔好比定用，keep住聯絡知道父母住係邊，佢地夠年齡就立即幫佢申請定政府既老人院，掉你父母入去日日比人虐待！

所以你明點解要生多個女

你個妹靚過你?
多數兩個女嘅話都係錫個妹多d
因為我屋企家境唔錯 無你嘅情況出現
但係錫邊個多d feel到㗎嘛
做同一樣嘢 我會俾人鬧到仆街 佢就會笑笑口話佢可愛
依家我過咗去外國先覺得無乜嘢咋

佢地唔覺自己有問題,你點講都無用
唔炒番鑊勁嘅佢地唔會理你
炒左都未必理你